上水本身有小巴去元朗

唔知今日有冇改動
18 紅 van

另外17紅 van

上車地點係新發街 去上水廣場扶手電梯隔離

隔離係馬會郵局

小巴都係黑既控制，要小心

元朗邊到上車 返上水

遵理後面條街

咪撚玩啦 香港紅van全部都係黑社會

有無手足去上水可以一齊

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13